有無試過打柒d唔望盲點既行人？

有車牌，但對d行行人路cut線唔望盲點既人痛心，每次被撞，都想打柒
我覺得要全民有車牌lor
望見車主(主要係歐洲車)，一定要跪拜

影相放上連登開POST

每日行街都做足打燈望鏡擰頭

我諗有車牌果班
可能仲衰撚過無車牌果班

D車轉彎唔撚打燈仲多
人唔睇盲點俾車撞係抵佢死
人以為佢車唔打燈即係唔轉彎就過馬路
結果俾呢d仆街車撞係無辜